Kaebas metsawaht Peet Moks, et Mart Hanson, kes haggo on warrastanud, mis Kokka Mardi ommad, on suud prukinud, ja temma perremees Andres Juhhanson on ka selles sammaa nõus olnud. Temma - metsawaht - on need warrastud haod temma käest küö ärrawõtnud, agga süidlased alles trahwimatta. moisteti: Mart Hansson ja Andres Juhhanson peab eestullewal kohto päwal moisas ollema. Mart Hansson olli wimaks ka kohto ees ja ütles et temma koggematta on Kokka Mardi haggu wõtnud.
